半倉派揮手區

上星期由5成倉加倉到6成倉左右
下面係美股倉位
另外仲有小量港股同港幣備用現金
SH優質股，股災驚閪
晚晚都瞓得好安樂
愈跌愈加

輕倉派 慢慢繼續加倉

左側交易

其實半倉或3成倉都係大回調既一個唔錯策略

巴打好有錢

無錯
唔好咁密就得
唔駛理d傻淡係到話撈極都未撈到底
都on9

我覺得長期都唔應該低過5成
hold cash成本好高

咁都叫有錢
唔好笑我啦

咁有錢做乜咁謙

呢到大把ching有錢過我

係回調果一兩個月姐

咁快gel 頭

連續幾年賺錢先黎認叻啦

ching你邊到睇到我話賺錢/賺好多？

我做法都有啲類似，不過我唔係hold cash，而係轉hold廢老股或者穩定嘢6成科技股 3成半舊經濟 半成cash

最主要都係驚踏空或者撈唔到底

幾好嘅係今次唔係大回調，只係sector rotation去價值股啲廢老股哩排破曬52週新高，前日琴日開始賣咁啲換翻科技股